有冇人仲未去過蘭桂芳？

呢種性交場所全部停業啦
以後都唔好開最好就執柒佢乾乾淨淨
我自己落超市買酒飲仲好

利伸：青頭仔

我同你飲

執柒左佢啦
利申:同我完全無開係

*關

好

從來冇諗過去，又唔飲酒又冇朋友又唔想識炮友，除咗呢三樣野我真係諗唔到有咩理由要去。

扑嘢直接去141仲好啦

未去過

根本去係浪費時間

淫腳先去！

真